★[下班=危險] 男子放工遇襲遭斬斷關節

貿易公司工作男子，下班時遭3名埋伏的男子襲擊，被斬斷多處關節及腱膜，事隔近兩年仍未能正常走路。一名有份參與襲擊的尼泊爾籍男子，今（29日）在高等法院承認傷人罪，並稱他原本在讀商科，本有大好前途。法官判刑時直斥浩冷血且有預謀，但被告也斷送大好前途，判他入獄7年。

控方案情指，男事主案發當天於荃灣一貿易公司下班，到停車場取車時，突遭被告及兩名男子以長刀襲擊約10秒，他們之後乘私家車離開，事主被斬傷右前臂、右腹及左腳，同行的同事最終為事主報警。男事主被斬傷右前臂、右腹，左腳，當中多處關節及腱膜被斬斷，現時仍未能正常走路，並需接受定期接受物理治療。警方事後以閉路電視及現場指紋捉拿被告。

Free OT=Safe

應該背後有原因

凶手 : I hate 下班人

仲以為it友

may be凶手係工作狂，hate別人收工

個別事件

U FF too much

今日我先炒左件替工

搵老貓頂住先，佢有錢就做

乜撚野貿易公司
傳銷定係借錢果d ?

the hate working one

may be 幕後黑手係老細，邊個員工準時收工唔OT就叫人斬

High pay, do u want to do?

似